<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Исследования on Анастасия Сухоносенко</title>
    <link>http://suhonosenko.me/projects/contributions/</link>
    <description>Recent content in Исследования on Анастасия Сухоносенко</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-rus</language>
    <lastBuildDate>Tue, 07 Jan 2020 16:49:15 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://suhonosenko.me/projects/contributions/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Анализ трендов</title>
      <link>http://suhonosenko.me/projects/contributions/trends_analysis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://suhonosenko.me/projects/contributions/trends_analysis/</guid>
      <description>С 2020 года я обучаюсь в магистратуре НИТУ МИСИС по программе &amp;ldquo;Наука о данных&amp;rdquo;. На практике для Агенства инноваций города Москвы я с командой решала задачу по теме анализа трендов. В этом посте я расскажу не о всем проекте, а только о моем исследовании.
Задача Задача была поставлена в общем виде: разработать метод для выявления и оценки трендов. Можно было выбрать любую отрасль, тип тренда (например технологический), источники данных. Полная свобода)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Исследование алгоритмов кластеризации для анализа изображений траспортных средств</title>
      <link>http://suhonosenko.me/projects/contributions/img_vehicle_clustering/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://suhonosenko.me/projects/contributions/img_vehicle_clustering/</guid>
      <description>С 2020 года я обучаюсь в магистратуре НИТУ МИСИС по программе &amp;ldquo;Наука о данных&amp;rdquo;, в рамках которой в марте 2021 был организован хакатон. Для постановки задач пригласили 5 компаний и их представителей. Я работала на кейсом от компании Intellivision.
Задача В качестве исходных данных предоставлены изображения транспортных средств разных типов, цветов, ракурсов и деталей. Предоставленные массивы данных(дескриптора) получены из промежуточного слоя нейронной сети. Варианты дескрипторов, полученные с помощью глубокого обучения - исходными данными для дальнейшей кластеризации: color_model, osnet, efficientnet-b7, type_model.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Исследование рынка автошкол РФ 2020</title>
      <link>http://suhonosenko.me/projects/contributions/autoschool_market/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://suhonosenko.me/projects/contributions/autoschool_market/</guid>
      <description>В сентябре 2020 ко мне обратилась компания Центр транспортных технологий, которая планировала расширить бизнес - открыть автошколу. Для того, чтобы понять насколько перспективно этим заниматься, было выполнено исследование текущего состояния рынка автошкол в России:
 тенденции рынка автошкол, основные участники, конкуренты в г. Химки Московской области, конкуренты, которые занимаются автоматизацией деятельности автошкол, потребители.  Повезло, что у ГИБДД есть портал, где собрано огромное количество данных, касающихся обстановки на дороге.
Выжимка из исследования ниже.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
