<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Инструменты анализа данных on Анастасия Сухоносенко</title>
    <link>http://suhonosenko.me/projects/creations/</link>
    <description>Recent content in Инструменты анализа данных on Анастасия Сухоносенко</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-rus</language>
    <lastBuildDate>Tue, 07 Jan 2020 15:00:28 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://suhonosenko.me/projects/creations/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Интеллектуальный анализ</title>
      <link>http://suhonosenko.me/projects/creations/ds/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2018 12:41:05 -0500</pubDate>
      
      <guid>http://suhonosenko.me/projects/creations/ds/</guid>
      <description>Кластеризация тем и заданий курсов подготовки к егэ Цель инструмента: Определить какие темы/задания решаются более успешно, какие - менее успешно.
На рисунке ниже схема работы итогового решения:
Рис. 1 Схема работы итогового решения
Python использовался для отправки SQL запрос к системе-источнику и проведения кластеризации, PowerBi для визуализации результатов. Автоматизировался запуск скриптов через планировщик задач.

В данном демо кластеризация выполнена на 2 показателях:
для тем:
 доля верных тестов от плана доля верных тестов из решеных  для тестов:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Проекты Power BI</title>
      <link>http://suhonosenko.me/projects/creations/powerbi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://suhonosenko.me/projects/creations/powerbi/</guid>
      <description>👀Введение Далее представлены проекты, где Power BI используется для автоматизации процессов создания отчетов:
Набор навыков и знаний необходимых для упешной работы с PowerBI:
1️⃣ Бизнес-анализ (сбор и анализ требований)
2️⃣ ETL с power query,sql,api,odata
3️⃣ Препроцессинг данных и EDA(первичный анализ)
4️⃣ Обогащение данных
5️⃣ Создание модели данных
6️⃣ Визуализация данных
7️⃣ Настройка RLS
8️⃣ Настройка обновлений, подключение шлюза
9️⃣ Настройка панели мониторинга, подписок
На основе пройденных мною обучений и прочитанных статей я составила 🔗список самых полезных ресурсов для углубления в Power BI.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Проекты, когда я еще не знала об анализе данных и data science</title>
      <link>http://suhonosenko.me/projects/creations/first_steps/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://suhonosenko.me/projects/creations/first_steps/</guid>
      <description>Первые шаги в анализе данных я начала делать «неосознанно» на моей первой работе по специальности. Задача была простейшая – агрегировать данные о газопроводах системы подготовки и очистки газа, после его добычи. Сбор данных осуществлялся «ручным» способом. Результатом стали «ненормализованные» таблицы с данными о длине и высотной отметке газопровода.
Рис. 1 Пример таблицы с данными
В процессе сбора захотелось эти данные визуализировать. Для этого был написан макрос на VBA, который помогал из разрозненных таблиц строить график профиля газопровода в зависимости от выбранных параметров.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
